到底幾時支爆？

比起人權法 我更期待的是支爆！